子華 達哥 都只係想靜靜地贏

點解成日要分化無出聲嘅手足？

咁事實上佢地透過冷嘲熱諷，真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只係識上連登拉推分化嘅cctai人仕

又秒cctai

佢地不願面對